笑波子同Dee Yh有冇做過愛?

邊個嚟？

波子都唔識就返幼稚園啦

Wfc

邊撚個啊 真係唔撚識啊 你老母

唔好理佢哋拍片低質
齋講樣Dee>>>>>Ricko

如果呀Dee矮返少少，就真係好可愛好受

呢句說話有啲幽默

呢句高質

波子係1，dee係0

blocked
正垃圾